真心問，Captain Marvel 好睇定Aquaman好睇

CM
Aquaman

Captain Marvel，係勁到屈過超人
Aquaman，只係屈過人類，其他星系人又唔夠Level

整體aquaman真係完勝

如果對動作 畫面 音樂 鏡頭無咩要求
純粹想睇marvel英雄既會鐘意marvel隊長多d

你簡單Ｄ出張屎圖咪得囉

水行俠頭5分鐘講尼歌往事好睇過成套CM任何一場。

咁誇張

好鐘意呢part d拍攝
好似話拍左一星期溫子仁先收貨

Aqua man

勁唔勁同好唔好睇有乜柒關係

無因為我睇錯標題

aquaman好悶

Captain Marvel 中段好撚悶

Aquaman 好睇啲
不過想特別讚吓CM啲年輕化cg勁好多

其實兩套故事上都唔係好好
aquaman好似啲青少年冒險故仔咁 解決一個個難關之後打大boss
Cm反而講skulls種族問題叫有啲意思
但係水行攝影同特效就一流

M撚表示Aquaman好睇D
但係CM 都好正

cm 有貓貓，冇得輸

Aquaman睇到開頭有幾個幪面超人攞把玩具槍去追殺個女人果度覺得太on9就冇睇卡通片咁
Captain Marvel成個杜麗莎扮超人睇都唔想睇

唔明點解咁多人鍾意睇呢啲戲

一個場口既戲否定一套戲，你係得既

電影既魅力就係創造不可思議，你諗唔到世界

其實你唔駛食屎都會知屎難食

水行完勝，無咩好討論

aqua man

講乜撚野，屌你老母

CM係一個特別嘅劇情，拍得好普通
水人係一個公式嘅劇情，拍得好好睇

captain marvel作為一套2019年嘅mcu電影完全唔入流 連好睇都稱唔上

aquaman 頭十幾分鐘
係成套戲最高質果part
要劇情有劇情 要動作有動作 要感動有感動
呢十幾分鐘戲 拍成一套完整電影都無問題
最勁係 可以將所有野濃縮入去呢十幾分鐘度
完整交待故事前傳

CM 撇除對Avengers系列熱情
單套電影黎講 的確係及不上aquaman
不過英雄片黎講 算中上合格

呢樣真係好睇導演功力
收到咁普通既劇本都可以拍到咁好睇
溫子仁
相反cm個兩位導演d剪接 鏡頭真係麻麻地

頭個段d配樂比起後面仲高質幾班
好易帶起觀眾情緒

根本頭段獨立攞出黎
已經好正 仲好睇過正片內容

CM去得唔夠盡，劇本懶係反傳統，但係拍攝又太普通
明明skrull識變樣，可以拍到懸疑啲，但係乜都畫晒出腸

講真識變樣 你變做總統之後用國防部隊 圍cm都大把野睇啦 之後神盾解話 都大把野作啦 Cm動作又唔得 劇情又廢 估唔到都有人話好睇

一來marvel唔想搞到咁大影響到成個MCU
二來Skrull都唔想搞大件事

cm僅僅好過bp
aquaman英雄片黎講中上

蒙吓面都唔比

今次Marvel 幫唔落

mcu+brie加持 梗係睇CM
不過作為過渡戲 出得太急 劇情一般
希望CM2會好返

利申:冇睇過DC

我覺得兩套劇情黎講差唔多
不過溫子仁拍得個畫面技巧太出色
比成百隻水怪追個part又型又靚
去到小鎮打鬥個鏡頭運用又好
女主角係小鎮打架個part有無人覺得似排雲掌？

可惜DCEU已經執柒咗
連Wonder Woman製片都開聲話下集唔係續集,直頭係完全唔同既時間框架
睇怕Aquaman2都相同命運